巨人今集咪又係要打，成日扮高深做乜？

低質

咁低質你又睇黎把燃？

我冇睇到

咒術>>>巨人 agree?

agree

打又話唔打又話

有啲粉絲好低質 本身唔好睇就唔好睇 又要瀨我大佬mappa
同埋佢地有啲癡線 問佢地邊啲好邊啲壞 答咩視乎觀點與角度 大佬你唔好咁癡線啦 睇咒術冇人會話班咒靈好 真人殺順平係好事
仲有啲巨人咁柒都有人買巨人figure 審美觀有啲奇怪

鬼滅>>>>咒術>>>>巨人

垃圾劇

冇UFO鬼滅狗都唔係啦

經費之刃

打就梗，問題係中間點鋪排

真 mappa都敢屌

打到咁柒不如cut撚咗佢直接飛去賈bitch槍殺莎夏